有冇絲打可以幫一幫手?

由於中文要背《論仁論君子》，有冇絲打可以錄自己讀果十六句放上黎，等我成日播會易背好多

$100/句

好 錄左先

咁狼死

留名 等睇人做爛市

人窮係咁

錄一兩句黎聽下先

10蚊句
利申巴

點解唔可以自己錄

當我係咩？有得試用？唔啱又掉埋一邊？

聽返自己把聲好奇怪